何君妖簽完名推23條，點解到今日都唔見民建聯跟進？

明明連登吹到世界未日咁

都話同掃葉一樣，佢個人show

港共要做就會搵民賤聯、工賊會

因為只係何妖選舉工程

依家沙田站仲叫緊人簽名
你除左唔簽，diu7佢仲可以做咩

工聯會粗口娟地位隨時不保

stop making stupid people famous 啦

傳統保皇政黨都無一個出黎支持佢？咩玩法？

我都係覺得佢玩寧左勿右自保
你睇下容海恩就知

[超長文] 所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

認真po推唔郁 求幫推

中共燃眉之急，準備新一輪抗爭

你撐佢？咁9月係咪讓埋位比佢

淪為廁紙

你閱讀理解0分？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手